鐵皮屋廢男一屋兩妻三小孩 爭寵揭虐兒

【本報訊】虐兒案揭發「一夫兩妻三個娃」非常家庭！沙頭角新屋村一間鐵皮屋，前日揭發五歲女湊一歲「弟」獨留在家虐兒案，警方拘捕兩名少婦，她們是兩「姊弟」各自的母親，同時揭發該個家庭關係極度複雜，男戶主雖然享受「雙妻」齊人之福，但三名孩子又非全是他親生，六人同一屋簷下生活，但終日嘈吵爭執，經濟陷窘困，村民指孩子寒天衣衫單薄又捱餓，疑長期被疏忽照顧。

現場龍躍頭新屋村一間鐵皮村屋。據了解，男戶主姓林，兩名女戶主分別姓李（廿八歲）及姓陳（廿四歲），其中李婦與林育有七歲及五歲子女；而陳婦育有與前夫所生的一歲半兒子，陳婦現已懷有林的骨肉。一家六口同住上址半年。村民指，「一個男人同兩個女人住，有時拖吓呢個，又有時拖吓嗰個，都唔知佢哋咩關係？」據聞他們是有實無名的「同居夫妻」。

原link:

住鐵皮屋都屌打月入3萬起既連登仔

link

呢d真係人生贏家，唔洗做，食政府，一拖二。

中出左生出黎又食多政府幾千。。

以為係咩大山婆樣 原來普通港女樣

廢男咩樣
點食兩條女

有間鐵皮屋已經跑贏大把住劏房既

應該回歸鐵皮屋！

條友等個B出世一個月都領到二萬尾綜援 連3糧都三萬啦

已經唔計其他津貼

男人的典範

根據我多年睇tvb嘅經驗
個28歲女人似係正室 同個男人有兩個小朋友
咁24嗰個係第三者 為咗養大自己個仔就痴埋去個男人度
點知原來窮撚嚟 但大咗肚焗住冇得走
個28歲女人為咗兩個小朋友忍氣吞聲 被迫接受個二奶

Ching 有圖？